有冇巴絲打介紹下濕疹用咩藥膏好

有冇人可以介紹下濕疹用咩保濕好
或者有咩藥膏有效
唔想用類固醇
但又好痕

見國難五金最近有post隻GreenT21 抗感精華好似唔錯
想試試

保濕的話可以用cetaphil cream
如果想油啲可以試下proteca
藥膏可以試下protopic

呢啲都係我目前用緊
加油呀 我都suffer緊